人唔作出犧牲 係唔會獲得任何收獲

細佬讀歷史咁耐

其實和平手段真係爭取唔到啲咩

現在仲對住一個極權政府同一個只係想升官發財嘅777

呢次流血就一定啦

大家加油啦